Периметр прямоугольника
=====================

На вход программы поступают два целых числа — длины сторон прямоугольника. Посчитайте и выведите периметр этого прямоугольника.

Периметр — сумма длин всех сторон.

---
## Sample Input: ##
```
12 25
```

---
## Sample Output: ##
```
74
```
